\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[top=3cm,bottom=3cm,includeheadfoot]{geometry}	% Seitengeometrie festlegen
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{fancyhdr}						% das nötige Paket um Fuß- / Kopfzeilen zu verwenden			
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{caption}
\usepackage{listings}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}
\newcommand{\hilight}[1]{\colorbox{yellow}{#1}}
\usepackage{chngcntr}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{caption}
\usepackage{colortbl}

\counterwithin{figure}{section}

\author{Ken Hasenbank, Artur Schmidt}
\title{Praktikum 1}
\date{3.11.2017}

\pagestyle{fancy}	%ermöglicht die Verwendung von eigens bearbeiteten Kopf-/ Fußzeilen
\fancyhf{}
%Bearbeiten der Kopzeile
\fancyhead[R]{\thepage}
\fancyhead[C]{Chaos \& Fraktale}
\fancyhead[L]{3.11.2017}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt} %obere Trennlinie
%Bearbeiten der Fußzeile
\fancyfoot[C]{ \centering Ken Hasenbank,\linebreak Artur Schmidt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt} %untere Trennlinie


\begin{document}
%\thispagestyle{empty}		% legt ein für diese Seite ein Layout fest, dass leer ist (keine Fuß-/ Kopfzeile etc) 

%%%%%%%%%%%%  DECKBLATT ANFANG   %%%%%%%%%%%%%%
\begin{titlepage}
\begin{center}
	\Large{Hochschule Darmstadt}\\
	\large{Fachbereich Informatik}
\end{center}

\vspace{1cm}
\begin{center}
	\large{Chaos und Fraktale}
\end{center}

\vspace{2,5cm}
\begin{center}
	\huge{Praktikum}\\
\end{center}

%\begin{center}
%	\Huge{\textbf{Praktikum 1}} 
%\end{center}


\vspace{6cm}
\begin{center}
{\large 
\begin{tabular}{lll}
	Semester: && SoSe 2017\\
	\vspace{1mm}\\
	Laboranten: && Ken Hasenbank\\
	&& Artur Schmidt\\
	\vspace{1 mm}\\
	Datum:	&& 03.11.2017\\
	\end{tabular} 
	}%\large beenden
\end{center}

\end{titlepage}
%%%%%%%%%%%%  DECKBLATT ENDE  %%%%%%%%%%%%%%5

\section{Aufgabe 1}
Die in Aufgabe 3 verwendete Formel (a + b) gibt, wenn genau einer der eingabewerte ungerade ist auch ein ungerades Ergebnis aus. Werden zwei gerade oder zwei ungerade Werte eingegeben, so wird das Ergebnis zwangsläufig gerade.
\\
Die hier angegebene Vorschrift Prüft die beiden Pixel auf ungleichheit.
Betrachtet man nun den Wert ,,1`` als ungerade Zahl und den Wert ,,0`` als gerade, so ergibt sich mit beiden Vorschriften die gleiche logik.

\section{Aufgabe 2}
 \begin{tabular}{ccccccc}
    & 0 & 1 & 2 & 3 & 4 & 5\\
  0 & \cellcolor{red} & \cellcolor{red} & \cellcolor{red} & \cellcolor{red} & \cellcolor{red} & \cellcolor{red}\\
  1 & \cellcolor{red} & \cellcolor{black} & ? & ? & \cellcolor{red} & ?\\
  2 & \cellcolor{red} & ? & \cellcolor{black} & \cellcolor{red} & ? & ?\\
  3 & \cellcolor{red} & ? & \cellcolor{red} & \cellcolor{black} & ? & ?\\
  4 & \cellcolor{red} & \cellcolor{red} & ? & ? & \cellcolor{black} & ?\\
  5 & \cellcolor{red} & ? & ? & ? & ? & \cellcolor{black}\\
 \end{tabular}
 \\
 \\
In der Diagonalen (0, 0) bis (n, n) treffen immer zwei gleiche Zahlen aufeinanden, sodass bei einer Bitweisen Verundung ,,\&`` wieder diese Zahl rauskommt. Da nur die Zahl ,,0`` Rot wird ist in dieser diagonalen jeder Pixel (mit Ausnahme des ersten) Schwarz.
\\
In der Diagonalen (0, n - 1) bis (n - 1, 0) - wobei n eine Zweierpotenz ist - sind die Binärdarstellungen der beiden Zahlen immer genaue Binärkomplementäre, wodurch bei der Bitweisen Verundung ,,\&`` immer eine ,,0`` rauskommt. Dadurch sind hier alle pixel Rot.

\section{Aufgabe 3}
\subsection*{a}
\subsection*{b}
\subsection*{c}

\end{document}